記者會顯靈

大話記者會一開波就播唔到片，從未試過，真是報應

希望今日記者尖銳度會強啲